[Siri 的大結局直播]farcry5 決戰伊甸教

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

想知播放日程就可以留意下FB :

Siri 的食雞首播

[siri出城]：

大家一齊入黎吹水啦